<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[AUTO7 RSS]]></title><description><![CDATA[AUTO7 RSS]]></description><link>https://auto7.online</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Mon, 04 Nov 2019 08:07:52 GMT</lastBuildDate><atom:link href="https://auto7.online/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title><![CDATA[Volkswagen Shfaq modelin e ri Golf 8]]></title><description><![CDATA[

Volkswagen Golf - ndoshta automobili më i famshëm në histori, arriti me modelin e tijë të ri **Golf 8**.

---

Ky model ka shumë ndryshime në krahasim me modelin më të mëparshëm Golf 7. Modeli **Golf 8** do të ket 5 variante, prej të cilave 3 do të jenë gjysëm-hybrid dhe hybrid. Volkswagen thot se varianti hybrid ka bateri me kapacitet vozitjeje deri në 60km.

Përmirësimet në kapacitetin e baterisë nuk janë të vetmët ndryshime që ky model i Golf-it sjell. Brendësia e automobilit (interior-i) do të jet i gjithë i digjitalizuar si dhe konsumatorët mundë ta perdorin Alexa si asistente për kontrollimin e aparaturave të automobilit si për shembull radion.

![golf8 interior](/img/golf8-interior.jpg)

---

Volksvagen thotë se modeli <mark>GTI</mark> dhe <mark>GTD</mark> do të jenë të gatshëm vitin e ardhshëm, kurse modeli <mark>Hot R</mark> do të arrijë në vitin 2021.

---
![golf8 top](/img/golf8-top.jpg)

---
![golf8 back](/img/golf8-back.jpg)

]]></description><link>https://auto7.online/golf-8</link><guid isPermaLink="true">https://auto7.online/golf-8</guid><category><![CDATA[lajme]]></category><category><![CDATA[golf]]></category><dc:creator><![CDATA[auto7]]></dc:creator><pubDate>Fri, 01 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Lexus me Konceptin e Tyre Befasues LF-30]]></title><description><![CDATA[
Lexus ne Tokyo solli në skenë konceptin e tyre unik për automobila elektronik me modelin **LF-30**

---
Ky model ka një veti interesante se ka motor per cdo rrotë që bashkarisht mundësojnë të arrinë deri në 536 kuaj fuqi. Kjo energji jep mundsinë që Lexus LF-30 të arrijë 100km në orë për vetëm 3.8 sekonda.

Lexus LF-30 është një autmobil elektrik ku bateria e tij mundëson vozitje deri në 300km.

----

![lexus front](/img/lexus-front.jpg)

Përmes mbushjes unike të baterisë Lexus sugjeron se ky koncept nuk do të hyjë në produksion për publikun dhe do të mbese vetëm si koncept.

---

![lexus doors](/img/lexus-doors.jpg)
]]></description><link>https://auto7.online/lexus-me-konceptin-e-tyre-Befasues-lf-30</link><guid isPermaLink="true">https://auto7.online/lexus-me-konceptin-e-tyre-Befasues-lf-30</guid><category><![CDATA[lajme]]></category><category><![CDATA[lexus]]></category><dc:creator><![CDATA[auto7]]></dc:creator><pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[1000 Kuaj Fuqi nga Hennessey Maximus]]></title><description><![CDATA[
Hennessey këtë vit nuk mbeti pa befasuar publikun me shfaqjen e modelit e ri Maximus në ekspozitën SEMA 2019.

---

Me motorin e ri Hellcat V8, Hennessey Maximus ka 1000 kuaj fuqi dhë mundë të arrijë 100 kilometra në orë për vetëm 3.9 sekunda. 

I bazuar në serinë Jeep Gladiator, modeli Hennssey Maximus është 3.5 herë më i fuqishëm se modeli standard Gladiator.


![lexus engine](/img/hennesey-jeep-engine.jpg)

Ky model është përplot karakteristika - si auspuf të çelikut, përmirësime në menaxhimin e karburantit, rrota të aluminit e shumë të tjera.

Sipas Hennessey, do të prodhohen vetëm 24 auto mobila në vit dhe kushton $200,000.

![lexus front](/img/hennesey-jeep-door.jpg)

![lexus front](/img/hennesey-jeep-indoor.jpg)

]]></description><link>https://auto7.online/1000-kuaj-fuqi-nga-hennessey-maximus</link><guid isPermaLink="true">https://auto7.online/1000-kuaj-fuqi-nga-hennessey-maximus</guid><category><![CDATA[lajme]]></category><category><![CDATA[jeep]]></category><dc:creator><![CDATA[auto7]]></dc:creator><pubDate>Sun, 03 Nov 2019 01:00:00 GMT</pubDate></item></channel></rss>